821要擊退示威者點解唔 警+白衣聯手

出黎啦 白衣牛屎佬
係機會喇！！！